帶貓照完X光醫生話肺有少少白色

我想問有無人試過呢啲情況驗埋血醫生話佢白血球都偏低好擔心佢

利申 隻貓就嚟3歲

推

我都推

前排隻貓有貓肺炎又係照到個肺白左

咁最後點

好返啦 吸左三日藥再加食藥成個月
前前後後睇左差唔多成萬
你隻貓個肺白色左係肺炎定其他病

個醫生開咗啲抗生素睇下有無好轉咋

巴打小心d

早排我都幫隻貓照x-ray 又係話肺白左 可能係肺積水or肺炎 開左14日藥比我隻貓 14日之後再照x-ray佢話無好轉

但係唸唸下又d唔妥 所以第日去左搵另外一間診所 點知另外一個醫生話影出黎d x-ray根本唔清晰 無法判斷到肺白左 同埋佢覺得影出黎嘅x-ray 肺部根本就無問題

2間診所意見差咁遠 我再搵多2個醫生 2個醫生都話x-ray影得唔清晰 同埋影出黎x-ray肺部根本就無問題
宜家先知自己比第一間診所呃左

你留意下佢呼吸，有無用嘴呼吸同埋咳，如果無其實心肺功能應該係無咩問題，我果隻係咁

利申: 準備緊投訴

玩得激嘅時候你隻貓會唔會用嘴呼吸？我嗰隻會但平時就唔會 但個醫生話咁樣係唔正常 我都諗住搵過另一個醫生睇下佢點講

我果隻同你一樣 玩得激先會用嘴呼吸 平時都唔會 問過其他醫生話可能係佢肥同天氣熱 特別貓貓好驚熱 醫生話玩5分鐘休息下 先再玩 然後唔好玩得咁激勵就無問題

What are lung flukes?
snail-1634852_1280Lung flukes are parasitic organisms called trematodes. The most common lung fluke to affect cats in North America is called Paragonimus kellicotti, also known as the North American lung fluke. Other species of lung flukes can infect cats in other areas of the world, but are rarely found in North America.

Although no commercial products are specifically labeled for treatment of lung flukes in cats, there are several antiparasitic drugs that are effective for treating this infection. The preferred treatment for a Paragonimus kellicotti infection in cats is the antiparasitic drug praziquantel, with daily administration of this drug for 3 days. An alternative treatment is fenbendazole, another antiparasitic drug, with daily treatment required for 10-14 days.

What is the success rate for treating?
Most infections will be cleared after the appropriate treatment.

想問下因咩事會帶貓貓去照xray ?

本身淨係諗住帶佢睇牙 佢之後幫我隻貓用聽筒聽佢話聽到我隻貓呼吸有問題 跟著就照xray 同驗埋血

我隻貓b都照到肺白，係肺炎同支氣管炎，由於太細隻得400g，入咗三日氧氣箱，打咗三日藥，聽日開始可以留係屋企餵藥，希望快啲好返，睇咗成萬蚊醫生啦

女朋友隻貓因為呼吸急促入咗院 試過上70幾
睇咗4間Total
做晒 X-ray 心電 ct
一個月後發現係腫瘤 壓住個肺
一開頭以為心有事/肺炎/哮喘
點知試極藥都無用
而家用類固醇暫時hold 到每分鐘25呼吸
又係就嚟三歲

祝你隻貓b平安無事

你點樣發現佢呼吸咁快

女朋友發現的
正常一分鐘 under 30 (靜態)
佢上到50

我可以點check

多謝，貓貓都努力中

就咁數
一呼一吸為之一定下

但呢個只係病徵
實際上係咩病你都係要聽獸醫講
普通肺炎應該住下箱食下藥就好快好

我諗我應該轉另一個獸醫同佢講上一個獸醫講啲咩 再聽下佢意見

可以叫佢refer 㗎
我一開頭睇荃灣寵物醫院 話個肺花，肺炎，但唔肯定心有事定肺有事
但嗰度冇得照心電圖 refer 我地住咗幾粒鐘 CityU
我地嫌太貴然後去咗麥花臣照心電 睇咗一星期左右覺得少少拖症 我地又太過擔心

最後去咗npv 都係要全身麻醉照ct
暫時total 洗咗55000-60000

你可以直接同佢講想轉第間 佢地會直接send 資料去俾佢地
問題係x ray嗰啲一定要再照過
佢地要咁樣賺你錢
血可能唔洗再驗既。。。